香港有咩滑板grp？

如題，香港有咩滑板grp？
另招人陪練，小妹都係學左幾日
希望唔介意指導
或者程度相近
有意留tg
利申：借frd ac

小妹上哥哥屋企踩ok?

我新玩一星期左右 練緊ollie

tg?

靚唔靚仔先

板場封晒 搞到觀塘勁撚多人 去到問下人好多勁人會教你

你有踩？

有呀 本身都係岩岩學 之後肺炎少踩左 多數去kt踩但依加勁多人 怕死無去了

我都學緊

我都係啱啱玩 一齊練？

停留咗喺ollie階段,揮手

觀塘邊度有得踩呀？

我都想學但完全唔識未接觸過好似幾好玩

海濱

大概位置喺邊？十年冇踩最近想攞返出嚟玩

唔係好知點講 但沿住海濱外面行就搵到 有地方就踩得

第日撞到嘅話一齊玩放低咗好多年ollie都唔係好記得

岩岩學緊呀都想一齊練下呀

想問吓仲有邊度有emerica嘅鞋賣？以前都係著哩個牌子踩

我都岩岩玩
有冇天水圍巴打一齊玩